我屌牙！馬杜迪都只系2000m歐元？！！！

好撚抵 祖雲買人真系好撚精明

雲加做乜吾買😩阿仙奴需要勁防中牙

200億
返去做暑假作業啦小朋友

我諗住開學問女同學借泥抄

兩個工場識既做乜嘈交牙

有沙加 不了

咪臭係 保連奴都比人買埋

沙加唔算純防中，買個勁防中既話可以解放佢

相對保連奴，馬杜迪真係好撚平

20億牙